人生中最痛苦的事，莫過於自己能做的，不是自己想做的

好大嘅無力感

自己想做的 不是自己能做到

光復香港，時代革命

我係呢個無力感好耐了

唯有學識欣賞能做的事
喜歡就當興趣
或者你可以花大量時間精神去鋤，但要犧牲其他嘢
最後其實睇你有幾鍾意可以犧牲幾多
死鋤爛鋤一定可以